有選擇困難症揀酒店真係好辛苦

已經睇左6個鐘
西淨幾間出黎
仲揀緊

第3間啦

book哂6間，每一個鐘轉一間囉

揀平嗰間

D相全部就覺度影既,選間地點方便,睇落唔太差就算啦！

貼出來幫你揀

Ching唔係講笑 以前同女朋友第一次去旅行
係Bangkok 6日轉左4次酒店
原因就係D酒店各有特色

咁我又有強迫症
之後每次check out果時都要檢查下D角落
搞到用左好多時間Check in/out
同check床下底

認真，簡最新果間，相可以係假

時間冇得作假

Google 下有無人住過
遊記講既內容可信性高過官方相片

一係最貴
一係最平

先定左Budget，再揀地點方便，整體評分>8，包早餐的

我都知 但今次係周年紀念
所以想揀間好D
淨網相可能係假 所以我又睇埋comments

最貴果間啦咁

自己一個我真係會揀最平
同女朋友就唔很啦

上網睇下啲評論先
官方相不能信

睇評論由最差開始睇起, 咁你就知間野最差係咩情況

求其啦，住落都係差唔多

反正如果你住左A, 你都唔知BCD係點，比較唔到

去tripad睇真相

我都係但最後會限rating同地區揀最平算

其實都係因為窮先要左揀右揀

其實反而幾鍾意揀嘅過程

揀冇鬼個間

有乜好揀
橫掂係周年 係能力範圍內揀最豪華咪得

+1

上吓啲旅遊評價網 睇吓你嗰幾間酒店 由住過嘅人親身影嘅相 睇吓邊間啱心水
Sor for 199999